

%Dans tout l'exercice, $\R$ désigne l'ensemble des nombres réels.

\medskip


Une suite $\left(u_n\right)$ est minorée par 3 et converge vers un réel $\ell$.

%On peut affirmer que :
%\begin{center}
%\begin{tabularx}{\linewidth}{*{2}X}
%\textbf{a.~~} $\ell = 3$ 		&\textbf{c.~~} La suite $\left(u_n\right)$ est décroissante.\\
%\textbf{b.~~} $\ell \geqslant 3$ &\textbf{d.~~} La suite $\left(u_n\right)$ est constante à partir d'un certain rang.
%\end{tabularx}
%\end{center}
La limite est supérieure ou égale à 3. Réponse \textbf{b.}



\bigskip

